『戀愛可以持續到天長地久～TakeMone』

傾下由漫畫改編嘅大熱日本國民CP
愛情喜劇『戀愛可以持續到天長地久』

請尊重演唱嘅演藝事業 &
個(私)人生活
以及各人發表的言論
切勿引戰

嚴禁發表對演員/藝人嘅人身攻擊言論

請各位多多注意⚠️及多謝合作

留名先

留名～～～

大家好快手

記得㩒不推文啊各位

留名～

頂 係我呀
興奮得滯唔記得禁

推文嘅話 唔係會吸引新人入坑咩

留名

留名
估唔到白砂糖咁快開到2

笑死
睇嚟已經有人好不滿我
So Far我全部留言俾負皮

之前我都係咁 每個留言都有1個負皮

大家都知咩事啦😌

幫你地禁返個like先
已經post3了

多謝各位絲打
好人一生平安

好睇

Lm

有無人好似我咁癲 睇第8次
請問佢地結婚戒指係咩牌子？（唔係講求婚戒Tiffany ）

LM
已經癲到想拉埋男朋友落takemone坑

佢睇左套劇 但我迫唔到佢睇生日live
其實睇完生日live就一定會入到坑

唔係化
追擊到嚟呢度派負皮

Between, 每樣嘢有人鐘意/唔鐘意
係好正常嘅事，已經喺另一個區開post都仲要咁

lm 不停重睇都唔厭

留名 翻煲都係有種心動既感覺

重點喺生日live 仲有b站啲剪輯
我會迫佢睇哂順便推埋佢做萌音fans

我有問佢tkr啲眼神係咪有野
佢都話tkr既行為 講既野 好曖昧

好近唔知tkr會唔會問神木關於萌音既野呢

Tkr：聽講你曾經捉住monene隻手嚟寫字

依段片1個鐘左右 啲人睇左幾多次

Bilibili 每次睇都有百幾人同時睇緊

點樣知同時有幾多人睇緊？

生日Live我就係諗住今日放假再睇返

用電腦睇條片下面會有㗎

我得閒就睇 已經唔知睇左幾多次
每次睇又會發現到啲新sweet位 好似琴日史萊姆

等YouTube 條片衝破一千萬

我用開電話睇添 thx

我睇咗3次

我都係每次睇都好似開心大發現咁

段片一個鐘但可以睇三個鐘
Sweet位瘋狂loop

New Po LM

TakeMone 4ever !

逐格逐格睇

天堂夫婦最鍾意奶油party

套劇我最鍾意依幕
七瀨鬧番醫生轉頭

takemone呢對唔結婚收唔到科真係好襯

佢嘟定嘴

萌音爸爸一定激死咁主動

拍到後期嘅話 其實佢地係咪做緊自己

我已經睇左十幾次

櫻花樹下轉個part都好鬼正
個笑容

唔係都冇人信 呀砂糖先生收唔埋自己表情
<— 同呢個樣一樣
醫院未聽到答案個度
個眼神已經好sweet

我終於明白砂糖31歲嘅志向係咩⋯⋯
[member][member]

佢個笑容真係好sweet

係囉嘟定嘴 天啊好正啊

海歸 櫻花🌸樹轉圈嗰幕
佢哋嘅幕後IG小片段都好正
Mone近拍tkr
Tkr搶手機影返monene轉頭

會唔會笑得太開心
真係做緊戲？

lm

最尾醫院個幕都係

最後個集簡直係大放送，要幾甜有幾甜
仲要係佢兩個同producer傾拍啲咩

如果真係已經一齊咗

錫完仲要係咁摸佢個頭

最尾醫院嗰幕 昂生話 佢哋綵排試戲
嗰陣已經想真錫落去

所以佢哋係咪有問題 連共演演員都睇俾佢哋嚇親

昂生好似話 真係錫左落去喎
忍唔到

係 真咀左

又鞭

一個拍左咁多年戲既演員會咁？

依家一講起來生我會諗起 依個

睇戲最認真嘅佐藤健先會留意到

佢唔係話 唔會睇番啲作品咩

救命 佢仲要扮先好笑 nobu心諗做乜9

難怪砂糖會咁認真睇依場戲
來生嘅抱抱搞到七瀨嘅身材現晒形

mone都幾好jealous佢身材

咁證明 我哋普通人睇戲唔夠認真
只有最親密關係嘅人先會咁緊張&認真
倒如：抖S父親 & 醋埕男朋友

都幾勁
之前見佢ig story原地跳都知有d料到

條腰好幼

其實佢真係瘦 不過塊面munimuni

Ig見到

如果我係男 我會鐘意munimuni多過v面

佢塊面真係好正 佢在ig live仲玩自己塊面

我終於搵到萌音跳芭蕾舞嘅片

日本人講白砂糖 不過我唔識日文
有冇高人識？

前排睇左砂糖喺繼母入面跳DNA舞
笑死
會唔會被mone恥笑佢

好詳盡
就係戀情疑點整理
唔識日文但係齋睇相同漢字都明大半

但戒指果度tkr喺sugar都否認過

好靚呀

今次妝髮造型好襯佢

我依家睇緊 萌音真係好可愛
成班女人去旅行 玩成2個主持

其實佢無否認過有無心動

萌音真係好識講 講出嚟好難反駁到佢
Tkr好靚仔 所以「可能」有心動

眾所週知砂糖好靚仔 所以任何女性見到佢
都有機會心動

依個節目係3月18號拍 上生日直播前2日
唔知mone都有同tkr傾過 依個節目 啲景咁靚

你又有負評 笑咗

我男朋友話佐藤健唔似咁矮
有日佢live足2個鐘我睇足2個鐘無撚理過我男朋友
佢自從個日之後唔知係咪事務所唔比佢開live一陣又爆響口

好sweet呀

變左宅係屋企睇千鳥

我依家再睇過套劇

真係唔細 我都講過幾次 我係絲都忍唔住成日focus佢個身材 好正

佢睇晒唔知仲有咩可以做
快啲搵埋nobu萌音開live唔該

等周末或者星期二 有戀久

依家啲煲劇網死晒 唔知邊到睇

我嗰日睇sugar都睇足兩個鐘，
前段聽唔明好悶
係聽到古市打黎先有返精神聽
跟住佢就好興奮講35歲前要結婚
一個核彈炸落黎，啲留言變晒做萌音個名

痴線 我今日已經無留過Cm
啲人做咩仲要狙擊我

人哋都係想支持白砂糖姐
咁都唔得嘅

我朋友都有講過砂糖唔似咁矮
特別佢著起長大褸嘅時候更加唔似

好期待佢幾時會悶到再次開2個鐘SUGAR

我都係睇足兩個鐘
見到佢揀戀恋つづ結婚個icon即卡勁興奮聽

我睇劇嘅時候一路都唔覺砂糖得170，佢企係mone隔離好顯高

雖然係支那微博文章
但係依個人講得又唔錯

自膠 依個先岩

睇晒覺得講得有道理 希望佢地已經一齊喇 唔係而家仲拖下拖下好快降溫

都啱 但係大家好似忽略咗個因素
就係我地不停分析砂糖鐘唔鐘意萌音
但無乜人分析萌音鍾唔鍾意砂糖

有冇人知翻外篇邊度有得睇？
琴晚追完

睇左幾次 笑死我
隔住個mon都聞到陣醋味

呢個睇唔到

前面呢到無睇過 心諗做乜鳩無喇喇同nobu講冰既密度xxxx 原來係扮來生

其實我覺得mone鍾意砂糖 就係因為大家有啲野先會突登咁避嫌 sorry for 1999 好似小粟旬同石原咁 佢地之前傳過有野 利申：小粟旬結咗婚

02:49開始 小粟旬明顯為咗避嫌唔敢望石原

笑死 佢究竟有幾介意

佢好似笑鳩來生啲溝女手法咁
心諗你都溝唔到架啦

笑左
同埋個fans話有啲動搖果陣
你見唔見到tkr個表情？

啱啱睇到呢段原來唔止撞左一次

但佢撞佢埋去咸豬手主持人度做咩呢

但mone比tkr撞都無咩野
好似慣左咁

但理性咁諗 佢做緊節目講緊野可以點不滿

但佢地初初唔算熟果陣
tkr撞定唔知挨到mone
mone有啤一啤佢

係咩!!!!
有冇片睇

BTW其實日本文化上
工作呀做節目呀個D係咪盡可能唔會有身體接觸

終於搵到

2:06-2:12

雖然我食泡菜牛肉飯 但係香港依間真係無芝麻

其實萌音嗰樣有啲惡
我估砂糖當時都會呆一呆

兇兇地

真係幾抖s

《戀久》嘅威力好勁
連隻37萬嘅鑽石戒指都可以賣到缺貨

好痴線

打埋隻蛋係中間

就咁睇佢地四個啲新片已經兩個人

對比tkr近期既咁樣撞mone
真係睇到佢地關係既變化

對住mone真係好唔同

其實砂糖在直播對住staff & 紅筆老師嗰陣時嘅態度和語氣已經唔一樣
對住monene就好溫柔 撒嬌 好似咩都聽晒萌音話及睇佢面色（俗稱：妻管嚴）

紅筆老師一出場 成個人變番正常砂糖mode Man爆

點解啲日本人可以咁有錢不過如果我男朋友用呢隻戒指同我求婚我估我會即刻應承

好掛住佢地

tkr講完佢既結婚宣言就無出現過
除左line

A社應該落再令 唔俾砂糖再亂講野
同埋睇上面微博條友分析話官方cut晒直播啲甜位
咁證明A社都覺得/知道佢地有問題
特別係砂糖出現問題
反而萌音真係識玩 避開晒啲麻煩嘢

但呢啲好睇過一般官方嘢

其實點解佢地炒到咁熱
兩間公司都無出聲明？

係咪因為正正套戲咁紅 做左國民cp
又要賣碟 14號又播重點版
所以先唔出聲明 免得影響收視及產品

好似生日直播咁官方cut晒啲甜位
純粹當作營業一對劇集cp & 共演演員
唔影響收視又可以吸引人注意

其實YouTube條片都幾矛盾
又要cut啲甜位 又要加‘takemone’個tag

好期待有日狗仔隊影到佢地私底下有見面
例如其中一個係對方屋企樓下出現
諗諗下2月4號有人係佢屋企點會無狗仔影到
極度懷疑事務所壓咗落嚟唔比出 除非砂糖屋企住址仲未比狗仔隊發現 但呢個可能性好低
如果係nobu經紀人或者男性朋友 點會講大話屋企無人
所以肯定係女人

好甜呀 分唔到佢以咩身份講

佢咁講 好驚會突然有日爆新聞
話砂糖同唔知邊個結婚 但唔係萌音

唔會啦....
佢話請繼續支持我地 係指佢同mone喎

如果佢有對象仲擺mone上枱
好似唔係咁好喎

嘩畀人越爆越多
唔好畀佢停

「契約金の代わりにストックオプションを付与される形で契約を結んでいるため、株を大量に保有しているんです。なので、SUGARを積極的に使い、芸能人仲間を呼んでサービスが拡大すれば、自分の懐も温まるという仕組みなんです」（同）

中到咁前應該純粹係睇comments?

印象中佢講過同呀妹唔熟

有冇link

竟然有啲咁嘅事？！有無link可以睇到啊？

好奇怪佢咁講

好尷尬 聽唔慣

認同

咪係 好易亂諗
播完套劇仲劇要多多支持？

我都無睇過 嘩 使唔使靠到咁前睇

我都係 唔想係萌音以外

講起tkr鍾意 唔知佢悶嗰陣會唔會睇番依段

入戲太深定想人繼續支持佢地兩個 正常無理由咁講

應該會啦 佢話睇幾多次都得

4年後我會返嚟再睇下

其實好怪 「多多支持我們」
佢以天堂醫生既身分講？
但我地又唔係佢既「同事」點支持佢地？

咁 係以咩身份呢～～～

用fans身份支持佢地結婚 畫公仔畫出腸

係 總之偏心唔想係佢

日本都係咩？ 我眼見個日sugar 萌音個名洗版

歡迎嚟到takemone
萌音樣同身材都唔差㗎

仲要聰明賢淑
做老婆一流

如果以朋友關係去講
Tkr對mone嘅信任程度簡直爆棚

1.
萌音可以完全貼住砂糖嗰樣嚟影

2.
Tkr可能受到志樂老師嘅啟發
導致佢開始分神
主持cue佢講嘢嗰陣 佢唔記得咗要講
佢竟然第一時間係望住萌音
萌音好醒目 而且同tkr有默契
一聽/見到tkr嗰聲「係」嘅時候
就知道tkr已經分左心 及 準備好幫tkr

有無人知萌音巴士之旅幾號拍
我都想去朝聖睇櫻花

18/3

我除左呢個原因都諗唔到其他

唔該哂
睇完更加鐘意萌音 好完美

29號嗰日 佢仲不停咁轉圈問問題
結婚？圈內人？依2個位
佢心目中有晒答案 目的就係要你地消化

連登竟然有個咁嘅po
啱啱easter 追完意猶未盡

好正

好好睇

因為佢哋係專業演員
有時候好驚佢哋係咪扮出嚟

不過大家有拍拖都明 如果對一個人有興趣
就會留意 / 了解對方 / 令對方了解自己多啲
發掘下大家嘅共同興趣 或者配合對方嘅興趣
借啲意製造話題

就算係啲小事件/小動作/
家常便飯嘅話題都可以傾一餐

而且會記得對方一啲好雞毛蒜皮嘅嘢

生日直播嘅糖搵極都仲有睇呢啲小細節佢地好曖昧

砂糖應該大家都好熟悉（雖然我唔係）
俾大家睇下Mone啲訪問：

我麻麻地吉岡喎亦無聽過fd 講吉岡正

唔好嚇我
如果真係同吉岡嘅話 我冇嘢講
祝佢地幸福 我嘅monene都要幸福

btw如果真係影到嘅話
宜家砂糖咁有人氣 無理由無報導講？

打錯
我都想講如果有人upload左相
應該會好多人講？

不過如果真係嘅都祝佢幸福啦

呢啲文睇完就算啦

你講3月11嗰個係咪講緊個cm？
我頭先google translate咗個cm

萌音個背景 最開始會覺得佢鐘意啲藝術才子
好似野田、happy end 個作曲家嗰類

Agger

因應疫情，KKTV 提供21天免費追劇序號，讓大家宅在家也不會鬧劇荒喔~

請大家多多支持正版影音平台，這樣才能引進更多好看的優質日劇唷~

…………

連續 21 天挑戰追劇，養成習慣
練成後，宅在家也能開心過
居家時光美好到讓你捨不得出門！

〔#立即兌換21天免費序號〕

體驗序號：KKTV21HABIT
兌換期間：2020/04/01 ~ 2020/04/21

……………

kktv 有恋つづ的今晚收工就用vpn 試下

但我成日都覺得啲媒體應該係影到幾次
確認左先報道 只不過淨係比我地睇一部分咁

係同一日嚟架

原來咁

本身吉岡係日本好似無乜觀眾緣？
啲日本妹好似麻麻地佢
佢樣同身材係屈機既但都係鐘意monene多啲

吉岡收視毒藥嚟 主演嗰2套都唔掂

講身材無得比 奶遙及吉岡都係水著寫真女優出身
佢地係男人都想『要』

不過做女朋友 / 老婆嘅話 萌音吸引好多
可愛 元氣 醒目 識睇場合講野 雖然係抖S

萌音在「未滿警察」露膊頭
唔知tkr會點諗

唔奢望有sugar
希望有新相

係咪無開過sugar ?

冇 最近個次已經係29/3

可能俾A社封左口

無呀
等極都無
最近一次好似係29/3

正常都封嘅
當紅男藝人拍完愛情喜劇
之後向粉絲瘋狂表示想結婚
而且啲粉絲仲要刷萌音出嚟

萌音新cover

同班音樂人合作

依家搵吉岡 仲連埋tkr
佢地啲（關係）俾人搵番上水面

用tkr搵 吉岡仲heat過萌音
萌音都係排第5
劍心仲差啲見唔到車尾燈

我地都有份search

完全唔知 又有新發現

啱啱睇完lm

我自首我有份search吉岡同tkr既

唔怪之得佢地拍戲咁辛苦 套劇拍得又急
啲拍攝地點又遠 2個常出現嘅地點距離遠

有無呢篇野既全文

覺得點？

+1

初初覺得伊藤健唔係咁靚仔唔好打我
又會同惡作劇之吻比較。睇完覺得伊藤健好靚仔，劇情快唔拖， 唔算太老土，不過係來生嗰對鋪排唔係好夠， 唔夠慘突出唔到兵仔心態，首歌又好聽微動表情同動作好好 唯一缺點係冇惡作劇之吻咁大張力 但overall 幾舒服睇得

睇左生日直播未

我淨係搵吉岡

未啊sor啱啱入嚟

萌音未播嘅劇 好似露晒膊頭出嚟

網圖舊相

Btw係佐藤
劇情冇台惡吻咁細膩
尾兩集由撞車開始太急太膠

第9話有2個編劇 開頭ok 臨尾太急
最終話真係超緊 應該整多一集 講少少婚後生活

sorry自膠
我都覺得最尾嗰幾集太急， 夾硬要營造到好 緊湊

用左兩日復活假煲晒套劇
第一集睇佐藤健覺得好靚仔 跟住先知原來佢就係做幪面超人 同以前個樣真係好唔同

箍完牙同個髮型 加埋抖s 性格 真係好正 好想佢地兩個一齊

Tkr 同3個女 都合作晒
有啲人話317宣番都有甜位

如果要睇takemone

你上b站睇番生日直播 & 29/3嘅sugar直播
會睇到啲唔正常嘅野

仲有咩要睇 我唔記得咗

同大家分享一個可愛既香港takemone ig page 發現原來仲有好多姊妹

好啊 想睇佢地私底下搞笑
唔緊要記得先再講

呢個我有fo

直播要翻睇先會睇到細節
有幾段Sugar既cut版都要睇，
上b站就大把野可以睇
Cp飯製作真係好勁

係喎 怪唔之得覺得好似一隻熊，但又醒唔起係邊隻 原來係ryan唔係we bars bears

視覺嘅問題
好多位佢地先留意到

連屎萊姆都睇得咁仔細

俾埋link

成版彈幕 好痴線

呢個真係睇完唔洗指意可以出返坑

原來來生叫每熊克哉，連個名都有熊

仲有呢九秒
睇咗唔知幾多次
萌音好早已經察覺砂糖呆緊
一早望過去
到砂糖一開口求助
萌音已經好自然咁接住
把聲又好聽
最後佢個成功眼神同點頭嗰下

真係完美嘅九秒

佢ig story見到
呢首名曲
背景係佢屋企的話，好素色簡約風

證明啲人真係睇左好多次
我都係

聽到起晒雞皮

萌音鍾意天然色

依9秒真係奇蹟嚟
真係要雙方勁有默契先做到

佢真係好慘呀硬食拳頭

有啲長 慎入

以上只係我嘅角度 每個人睇嘅都唔同
排版亂晒𠻹屌

唔會 大家一齊討論

好似係因為有啲人唔鍾意白砂糖cp所以版主po過話無論cp只係一種營業定係最終係真嘅，都會支持佢哋兩個，希望大家唔好因為haters而唔開心。可能經營總經理同社長就係咁黎🤔🤔

不過一切都只係如果
天堂七瀨呢世都分唔開㗎啦
Takemone最高

呢9秒真係無敵

除左要有好既默契
互相信任都好重要
tkr第一時間係同mone求助

今日睇晒 追左好耐post
好鍾意佢地一齊呀
睇緊果陣淨係覺得男主好熟口面事後先知原來佢係拍繼母與女兒的藍調同如果這世界貓消失了

我好耐之前買左貓消失了本書 而家先知封面果個係係佐藤健

係啊 我之前都講過
Tkr差唔多絕對信任萌音
超近距離影相 & 依9秒嘅求助

『戀愛可以持續到天長地久～TakeMone』

#229 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

天堂七瀨

劇入面：
七瀨在邊度打動到魔王嗰心
我諗過會唔會在happy happy嗰幕

好想要拍立得

劇入面嘅話

one ok rock 都祝佐藤健生日快樂 多fd到

神木好可愛
細個睇偵探學園q已經好中意佢

好中意男仔露出呢啲笑容 似笑非笑咁

佢同taka好熟架

tkr仲要同mone介紹佢地既關係
好似男朋友介紹啲fd比自己識咁
好細心

One ok rock同 radwimps兩個主唱都係砂糖朋友，表示好撚葡萄呀

另外其實係日圈都唔算細，
但發覺佢倆個合作過既演員互相重疊過好多個

主持助攻 講出我地心聲

21號都係播戀久

又line啦 估唔到會宣傳 佢係唔記得左有youtube神木個企劃

依次真係播到天長地久

仲要send兩次

仲要話一齊睇

睇黎去到賣碟前都要繼續宣傳

但係日劇好少主演會在另一套戲再合作

佢地啲fd都係人面廣闊

老師嘅直覺真係好勁
定係在幕後見到啲野

主持係每套有love line既劇都會咁講調侃下定係點？ 如果砂糖依加有女朋友，佢女朋友睇到會點

唔見佢落力宣傳Youtube

志樂

佢仲話Twitter啲人都贊成
即係佢有上Twitter睇啦
睇黎佢都好想成事

志樂大師

《戀久》仲未賣碟 咪落力啲
點會因為TakeMone

佢應該估唔到啲粉絲會贊成TakeMone

不過既然個緋聞鬧得咁大咁真 遲啲應該唔會有sp/再主演同一套

都係嗰句
不過佢地同邊個一齊都無所謂 佢哋開心咪得

日劇好少愛情主演會再合作另一套新劇

我又諗起砂糖喺SUGAR嗰度

開始鐘意左萌音

但覺得sp都有啲難 之前睇過套《極道鮮師》松本潤同仲間由紀惠做主演 傳完緋聞就無再拍了 第二季都搵左第二個

唔知係出新片定live呢

喺屋企live 有萌音同砂糖

日文字個Digest(?)係咩意思

即係一齊live？

好似係呀 一齊睇戀久
正呀 又見到佢地

係
不過係喺各自嘅屋企

※出演者はそれぞれ別の場所から出演致します。

【佐藤健Youtube公式チャンネル】
番組名：「恋はつづくよどこまでも」#おうちで恋つづ

日時：2020年4月14日(火) 21：45～ プレミア配信
出演者：佐藤健、上白石萌音さん、毎熊克哉さん、ミキ 昴生さん・亜生さん、渡邊圭祐さん

佢講真係叫大家一齊睇

係咪真係要咁樣直到天長地久唔怪得要一齊睇

嘩 咁咪會一齊睇埋啲sweet位

唔怪之得唔sugar

精華剪輯
預計冇新內容

完左成個月你地重播都算 仲要一齊live真係迫我喺坑底唔洗出黎

見萌音個post 16分前 想貼上黎點知已經討論左咁耐

真係用英文既digest?

其實想有sp 講下留學個一年發生既事都唔錯
不過砂糖都話最尾一集不留遺憾咁拍晒啲心動場面
好似唔打算出sp/續集咁

仲要只係播番之前果啲
無新野都要一齊睇live

真 套劇明明都播完差唔多一個月

再下星期都好似係重播恋つづ

今鋪真係天長地久睇佢兩個都睇咗咁耐

為咗賣碟努力營業

痴線放過我啦
踩得愈黎愈深 出唔到黎啦
容許我ff佢哋係同一間屋

咩原來youtube都可以一齊直播架？

即係佢哋喺砂糖YouTube channel live？

個youtube channel又話比你解謎依家打字都手震 唔敢相信過左一個月仲有同框

係呀 記住就返香港時間開YouTube

係 應該係喺各自各屋企視訊

係呀

講開又講 咁多人一齊睇你地吻戲真係好咩 我真係要做來生2.0啦(扶額

呢個坑唔係一般的深

點爬出去

應該7成都係放甜

理性啲諗
近排日本啲藝人都做好多野吸引啲人留係屋企
佢哋一齊直播應該都係想叫人留係屋企睇電視

不過都係笑唔停好想睇佢哋會有咩反應

連本身今晚播既片都延遲

感謝tkr大神沒完沒了

久唔久放下糧咁 真係好難跳番出去

生日live仲話係畢業典禮 大佬你咁樣我grad唔到呀

無盡頭既Defer

今晚又唔知tkr會傳出咩直球

想問下今晚香港時間幾點呀

8:45

無辦法預計佢又會講咩
跟住萌音又要玩閃避球
希望昴生有料爆

或者瘋狂恥笑來生

今晚會唔會又唔比留言

又binc

今次冇staff阻止到佢
好彩唔係同一空間
唔係一陣又嚇死人

如果唔比既話 真係....

頭先係呢個IG見到！！

好懷念呀呢條片呀
天堂夫婦

佐藤健今日仲未搵我圍爐取暖區 4

#563 回覆

搵你丫建厚豬豬姨母

笑死 嗰個我嚟㗎

香港冇得同佢地live戀久

（目前）唯一女主角

如果今晚播晒咁多個kiss咪..

睇佢地live咪得

都唔知解謎片去左邊度喇

Tkr又話唔會睇自己啲片既
今晚叫我地一齊睇之餘 仲要開live

係日圈，呢種售後服務我都係第一次見
真係 happy happy happy

即係今晚佢地咁多個演員都係佐藤健個youtube到一齊live定係係各自嘅sns到live 咁多個好難mon㗎喎

啲人又要開放大鏡睇片
如果搵埋nodu一齊live 仲多野爆

留名b站中字彈幕見

YouTube premium live ?
係咪要課金俾YT ?

唔係免費咩

殘體sorry

好野 今晚又有live
即刻充有晒動力去做功課

其實套劇已經咁heat
仲需要咁落力去宣傳賣碟咩

由1月14開始 每個月14都要見下面

佢地應該唔會覺得寂寞

今日嗰Twitter 不停俾《戀久》、天堂担、Takemone洗版

唔識聽日文都想睇live佢哋再合體互動
估唔到可以咁樣有新嘢J
多咗其他人盡情爆料pls

今日多左人 唔知會唔會潤下佢地呢

期待

希望會爆幕後花絮

不過我期待tkr既直球多啲

有昴生(肥護士)喺度唔敢期待太多 佢勁多野講 你睇發佈會就知

希望佢醒水 就算講都係講多啲佢兩個既野

講下喺天堂背後話佢ED係咩感受呢個我ok

我都覺得佢嗰日講多咗少少
有個位砂糖都似唔多想理佢

係咪上次太興奮被上面叫冷靜
好無精神又省電

原來有人同我一樣咁諗
明明剪咗頭髮但個樣好唔精神 正確啲嚟講係似唔開心咁
同之前3月24定21個日發癲話要結婚完全2個人
BTW仲以為佢會著自然大地色點知又係黑色

佢話佢唔會點講嘢 俾曬昂生佢地講

佢真係咁講？
佢好似好down咁

係囉 佢好似唔開心 發生咩事呢

聽得明一兩句咋
話佢最近都一直喺屋企
最重點嗰兩個飯嘅提問完全唔明

頭先係咪又有提到結婚？
聽唔明

佢好似係有提到
不過係講劇情
等高人翻譯

佢無晒mood咁
應該俾a社照完肺
佢29號太high

最后一位yhm问将恋的时候77要求了吹头发的戏 那33有要求什么戏吗
33说:我要求了结婚的戏 最后一话有很多想做的

〈SORRY FOR殘體
FROM微博

最怕係萌音事務所個邊出聲

所以佢係咁話塞到滿
飽到滯
係因為佢自己？

YouTubeはじまりますー大家準備好未

又同框喇！好感動！

有monene喺度
Tkr好似開心返啲了

唔理咩原因啦
見佢開心翻就好

一個字都聽唔明

聽唔明 等中字

來生同仁志好慘無講過野

真係昂生佢哋講晒

佢哋應該本身幾內向？
其實我覺得有昂生係度幾好
雖然佢係咁講野 但打動到個氣氛

望住來生就諗起佢俾女吸乾個樣

佢隻眼好似望向萌音方向

我都見到 佢眼中只有萌音

我見唔到

朝向左上角方向

佢屋企勁暗

隻貓係到叫

佢地好似有養貓

我發覺唱生日歌嘅時候
係萌音開始拍手同唱歌先
之後砂糖見到就一齊開始拍手同唱歌
最尾個下勁合拍呀

萌音唱到最後突然停左

係 配合萌音

想問下有無電視畫面live link

佢個格畫面好似靜止左咁

佢同仁志都係 好慘

有冇人覺得來生好似周國賢
好正

我好想知佢地睇緊邊幕

tbs live

我都係睇呢個呀巴打

呢個坑愈黎愈深，點算好
我唔會出黎架喇

我硬係覺得砂糖有得見到萌音所以即刻開心好多
隻眼望出去個角度又睇住萌音

頭先tkr 個廣告吮哂手指真係

買呀！！！！！！！！！

個蛋吐司同佢都好正

似

笑到我

唔得啦，我出唔到黎

我真係比佢嚇死

我又諗起佢扮來生嗰個樣

咁係咪證明左 佢望呢個方向係望住mone？

係喇

快成咁

望到實一實呀

呢個真係不得了

好忙啊又要聽佢地講野 又要睇live

Mone個鬼臉唔留心啲根本唔會發現
Tkr真係望到實

好幸福呀屋企電視有得睇直播

佢唔整我都留意唔到

我都聽到！ 而家好似開始左無耐萌音自介完 佢勁開心咁又再複述一次mone嗰名(唔知有冇聽錯)

我覺得我出唔到坑

一心幾用呀

下集直接重播第七集
真係播到天長地久

下禮拜會播之前無出嘅scene！！！

今鋪唔係我唔想走出個坑
係佢唔比我出嚟

會唔會就係已經流出咗嗰d
希望仲有新

下希望唔會啦
我想佢播遊樂場新嘅scene

佢而家講緊野令我諗起神木扮佢講野 好似

又係勇者影架 仲有大把貨呀

萌音54321
Tkr 8格

本來唔肯講

又有得聽 8 格

好似講緊下星期仲會唔會直播？

又嚟

好甜呀最後

我想貪心啲淨睇佢兩個

佐藤健戴眼鏡世界級

倒數バカ搞唔掂

77講咗心動句係33「你早啲訓」
最後33突然講返個句「你早啲訓」

一定要係萌音倒數先得 我可以狂loop點解可以甜過320

痴線甜到糖尿
等出中字又可以loop 100次

影得好好

睇到嘴角裂開甜到呢

我分兩邊睇，youtube zoom 300%齋睇佢地兩個
點解糖份可以咁高

問mone隻眼係咁比拍戲嗰陣下垂左 你點知的

我宣布今日已陣亡

聽日睇埋中字唔單止會有糖尿，
仲會有埋心臟病
我覺得佢講左好多不得了既說話

「恋つづ」キスシーン増加は佐藤健提案だった「チューはすればするほどいい」＜恋はつづくよどこまでも胸キュン！ダイジェスト＞

出演者たちによるリアルタイム実況が行われていくなか昴生からキスシーンについて、「こんなにキスするってわかってた？」と問われると佐藤は、第4話で初めてキスシーンがあったことから「5話くらいでプロデューサーと話すときに『チューはすればするほどいい』とは言っときました」と打ち明けた。

佢成日無啦啦cue mone
講完佢眼垂之後
就話咁嘅女仔可愛

好鍾意一開頭

佢勁留意mone

仲有tkr mone 同大家講早唞

做得越多越好
砂糖居心不良呀下

睇到咁仔細
不過今晚既mone好靚

但原來佢之後補咗句

因為mone講過鐘意呢句台詞

係 有part唔知係咪講MONE個髮型

唔怪之得mone話唔知有咁多kiss戲

【論天選的姻緣能挖多深】之兩人與莫奈的緣份
視頻轉自推特 via.twitter
T桑自2011年就在東友說過因為想看莫奈的《睡蓮》，所以想去巴黎走一趟
2015年節目上表示《睡蓮》這幅畫作是最想擁有的物品
2016年在照片墻中點名粉絲p的生日作品是莫奈的《睡蓮》

莫奈在日語裏是「モネ」，與M子的「もね」拼音發音都相同
M子在2019年的采訪被問到名字與莫奈的關系，說到因為父母從前就喜歡莫奈的畫，所以這是其中一個被取名叫Mone的原因

采訪裏M子還說到巴黎橘園美術館是她一直憧憬到訪的地方，那裏有一個房間能完整展出莫奈晚年那幅池塘·睡蓮(👈沒錯，就是T桑2011年說到想去巴黎看的那幅巨幅畫作[並不簡單])，想著有一天能親自站在畫前觀看(采訪見評論)

最後，最最最可怕的是這幅《睡蓮》在戀つづ裏也出現了[跪了] (評論見圖)

🖼題外話，2019年的這個采訪是M子為美術館進行聲音向導進行錄音的采訪
那次的美術展雖然沒包含睡蓮系的作品，但也有莫奈的作品
不知道T桑有沒有去看呢，這個美術展的展出期可是由去年的9.21到今年的1.13

佢今晚普普通通嘅衫及妝仲好睇過套劇入面

補圖

我都睇到呢幕呀
今晚甜到呢
好似個世界得佢哋兩個咁
救命呀 甜到陣亡啦今晚

樓下果三個好慘

好gfable

今日仲甜過320

微博啲人好癲

做cp飯原來可以咁開心

抖S mone

今日真係甜到爆

唔怪得你睇到下垂眼

係咪咁痴線
BTW
下周是直接重播第七話了，mone一時沒想起來第七話是哪一話，結果這哥馬上回答，就是我們親了3次的那一話

原來情人節個集係砂糖將個奶油麵包變朱古力餡㗎
係咪有其他嘅意思先😛

想問睇到咩

笑到塊面酸痛

吓⋯竟然咁講
真係好顛又溢出嚟

唔係咁癲嘛 期待中字

咁快有中字好佩服

痴線
真係萌音先食得住佢
其他人叫佢 都話唔制
萌音一出聲 就

記得佢sugar講話希望由今年開始可以改變以往習慣 男仔都可以送朱古力表達愛意 （類似係咁）

我都睇到佢真無乜點理其他人 之前又關心mone個到好似收得唔好窒窒下

今次啲staff都唔知點cut好喇

下星期不如佢兩個自己live啦

話放大咗剩係睇mone 先唔講真定假
微微啲人癲到砂糖靠前就即刻cap圖再放大佢隻眼搵線索名偵探

呢個係咪比mone 而唔係比七瀨架

即刻3.2.1要佢講

咪cut啊，我要睇中字完整cut坐等b站

來生同仁志唔關事既

tkr既直球真係呢..

仁志都叫做同tkr有啲關係
但來生真係....好慘

仁志os我是誰我在哪……
來生把聲幾正

好誇張

最後攬mone講得最多
Tkr有無嬲豬

萌音啲語氣真係幾S 有啲似「我要你講」

真係痴線

微博見到

佢係咪為左要睇mone先帶番副CON

係 tkr又講 好乖

係喎 佢有近線？

你聽下mone數果陣 tkr笑得幾甜

識日文真好呀

有呀 明明live前sugar果陣都係帶眼鏡

同頭先sugar兩個人 即刻放心晒

真係好羨慕識日文

係喎 如果佢換埋自然大地色就真係大家唔使再估

有人組織左甜嘅位

有mone係唔同啲既
你睇佢成程應該係睇mone而唔係睇劇

連隻眼唔同左都睇得出

老婆出現即刻開心晒

好痴線 但佢之前不斷望左上角，又唔似放大左

要close d 睇

啲人話來生及仁志好似張相咁

未放大之前淨係望住萌音 之後知道可以放大就直接放大

頂 佢兩個真係唔係好出聲 來生都叫做出咗少少聲 仁志出席真係只係take attendance

講啲野咁曖昧既
有無諗過啲唯粉感受架

仁志應該心諗完未，想訓覺

好似女朋友落命令咁
點都要佢講咁

轉載：
根據記憶（可能短路或遺漏或不準確 有的話請指正）記下今天直播的🌸🌸：
1. tkr打Sugar時有點高冷很平靜，還說自己“應該不會怎麽說話”，結果多人直播一開話很多，還老是笑
2. 超級喜歡且高頻cue Mone，學Mone皺鼻子
3. 昂生問Mone最近心情，Mone說撒鼻息
tkr老師：說謊！
tkr（撒嬌語氣）：是騙子
tkr：她拍完立刻就進劇組了，我還在家（沒有在工作）待著呢
4. 昂生問Mone最開心的時候，Mone說跟護士站的大家在一起，tkr：居然是沒有我在的場景嗎
5. tkr先生對哪一集哪裏親沒親說的什麽台詞記得非常清楚
6. 昂生問Mone自己現實中和77有沒有什麽區別，Mone還沒說，tkr搶答：努力是一樣的努力，但是兩種性格呢（類似）
7. 突然湊近屏幕：Mone桑的眼睛眼角是不是比之前下垂了一些，下垂很好看吶。然後跟昂生一起找補說霓虹女孩子下垂眼角好看
8. 劇播到第二集末尾33抱77說你不是天堂擔嗎那裏，Mone示意大家屏息期待，tkr先生在旁邊看著她（鏡頭的位置）很無奈一副拿你沒辦法地笑
9. tkr說“你不是天堂擔嗎”這句話有自己的改動，說原來有兩句話，一句大概是你不在的話我會很困擾，另一句是你不是天堂擔嗎。然後他只保留了天堂擔那句，就是所有情感全凝結在這一句裏了這種感覺（感謝姐妹修正！）
10.播第四集治療吻，昂生問Mone會不會心動，Mone說更多是緊張，tkr老師插話：居然不心動嗎？Mone（趕快）：因為拍著拍著就下雨了 好像拍了三次吧 tkr：對哦三次
11. tkr說我在劇中說了太多次八嘎，大家笑，然後說再來一次
tkr：我不要
Mone：5—4—3—2—1
tkr：（躲開鏡頭又闖進來）八嘎！
然後自己把頭埋下去害羞了kkk
12. 說下周六開始播第七話完整版了，Mone：第七話哦？tkr：是我們kiss三次的那一話
（對播出內容安排了解的這麽清楚也是 提前問過嗎[doge]）
13. 問最心動scene，tkr老師又一次提到遊樂園，說跟Mone和producer一起商討遊樂園的拍攝是最開心的
14. 昂生：這個戲裏很多場面都是Takemone商量之後構思表演出來的哦
15. Mone說心動場景是確定關系後33在家門口對77說“早點睡”
最後一part，tkr被要求最後說點兒什麽，說了幾句，然後結尾：“早點睡”（一模一樣的早く寢る）
16. 昂生最後cue完一圈，大家都在說很開心。Mone：真開心啊以後我們也這樣視頻聊天叭 tkr馬上跟上：對私下聊天 不會開直播哦
17. 結尾Mone又要做“八嘎”，倒數“5-4-3-2-1”
tkr拿狗狗：“八嘎！”
18. tkr一晚上換了n個叫法：“Mone” “上百石桑” "Mone桑" “77醬” “nene”
19. 一開始開直播的時候，tkr學Mone說話，又小聲又溫柔地說了句“moneです”

噴左
今晚真係笑住訓啦

唔知mone對takeru有冇意思

我都聽到nene

睇到咁今晚點訓

遊樂園拍攝
唔知佢地等埋位個陣一齊玩咗幾多機動遊戲呢

希望a社放過一雙戀人

我比較擔心東寶

貓樣男子fb講到明禁止cp話題

東寶都係

16. 昂生最後cue完一圈，大家都在說很開心。Mone：真開心啊以後我們也這樣視頻聊天叭 tkr馬上跟上：對私下聊天 不會開直播哦

吓 tkr諗住自私食
不過昂生應該都會爆響口

果度係佐藤健fan page
想大家集中係本人都好正常
Cp粉自己圍內ff就好
大家和平啲

對日本文化冇了解, 想問日本人叫名係咪都代表左d 咩? 我自己追post 有人講過大結局機場叫77既名, 係日文代表左某程度既上關係?
直譯左 其實都唔太明

==================

18. tkr一晚上换了n个叫法：“Mone” “上百石桑” "Mone桑" “77酱” “nene”

来自姐妹补充：
19. 一开始开直播的时候，tkr学Mone说话，又小声又温柔地说了句“moneです”

睇住英文版先 講對眼

砂糖想要二人世界呀做乜阻住佢

我覺得佢扮緊同mone唔熟 先會係咁轉個叫法

佢講返好多位原來佢有俾意見
我諗套戲去到中段已經係本色演出

係咪比公司話完叫佢唔好再咁出位
但佢咁關心萌音都係算啦好多人支持架

都係 佢之前都專登出左post講禁cp，但今次佢fb post live下面又整左個tag寫住禁cp話題
佢可能都覺得mone takeru有火花先會咁講

怕發生的永遠別發生

成班痴漢 想睇monene間房
不過有個頭號痴漢 第一個出聲話要睇

呢個真 收得好好

水瓶座真係好難捉摸

媽啊 甜到漏
隔住個mon都睇到糖尿病
感覺tkr真係溢出來 反而mone好收斂
真係好想佢地會一齊

仲有mone今晚真係幾靚
希望下星期又會繼續有得甜

就算俾a社話
健先生都會忍唔到溢出黎架啦

今日咁睇mone
佢真係當全部人都係好朋友咁對待
好難捉摸

Tkr想結婚 想到傻左

正正式式推takemone啦
反正又要重播

痴線真係甜到盲既都睇得出tkr對mone有意思

想takeru得到幸福，希望mone都對takeru有意思啦

希望砂糖唔係一廂情願真係好襯呀

係，我都覺得好襯
不過萌音又繼續閃避球緊，
但啲互動又好甜，我真係睇唔透呀

女仔眼垂係靚
肥護士：全日本女仔之後都會整垂隻眼
好搞笑

唔好再避啦 我頂唔順啦

不過唔嗰個女仔都做到 佐藤萌音

就咁都睇到呀

只係上白石小姐先可愛

Tkr真係無諗過班唯粉 奶遙粉 吉岡粉
a社及東寶嘅感受

TakeMone ~最高

佢在乎既人得一個

咁就好笑啦

其他人畫面都冇埋

微博嗰度有人分析左 320直播
Tkr同萌音講 「原來你都會寂寞」依句
覺得tkr係有啲怨言 / 撒嬌

因為殺青後 318萌音去左拍 巴士旅行嗰節目

佢又衰嘅 無啦啦講咩下垂

Shit 條link好似廢左
Sor啊大家 我太廢了

真係好好笑 睇左起碼十次

要有幾focus先可以人哋上一秒做完
自己下一秒跟住做
勁sweet呀

feel到tkr好嗲mone
問mone最開心難忘嘅回憶 mone答係護士站同大家一齊 tkr即刻扮sad好嗲咁話冇我係到嘅
點出坑呀佢地咁甜！！

好似啲學生時代拍拖咁
鐘意搵啲位黎撩下女朋友

仲要無視全場人
專心兩個人嘅小遊戲咁

應該係得萌音先會可愛
Tkr話知其他人

仲要無視埋呢個係個live

大家試下呢條睇唔睇到 翻譯左少量中字

佢夠膽死live講
公開妒忌

都係唔得

似
又無啦啦話要睇人屋企
印象中仲有問其他嘢
同上次紅筆一樣
不如下集都翻佢兩個算啦
收視應該可以再創新高

我真係從來都唔會在意真人cp 今次真係入哂坑
老女人比佢地搞到ドキドキ

咁我唯有擺cap張圖上嚟 大家自己去搵啦
對唔住啊大家

仲要mone倒數果陣 tkr第一個反應係笑

佢可能唔記得左呢個係live
下下都拋直球 搞到mone係咁避

依d現實中既曖昧期真係好睇過劇
萌音話寂寞然後tkr話佢呃人個度真係男朋友先做得出（根據個人經驗）
連我無追開cp既frd睇完d片段都話依兩條友一定有路 尤其是tkr
女人既第六感一向好準

其實tkr遲早都會結婚架啦
如果對象真係萌音 A社由得佢自己溢出黎
我諗fans接受程度會大過突然宣布結婚

求吓你哋一定要一齊

Tkr妻管嚴
萌音好輕易咁食住tkr

砂糖用今日suagr示範何謂真營業
真係營業起嚟冷到一個點以為佢病咗
十分鐘之後就醒曬笑返曬
點解呀

真係全程不停姨母笑

sugar只係係live去鋪路
引多啲人睇live

我黎試下

嗰個位都好

B站有同一條喔

仲要將啲曖昧情節喺live睇到
真係好睇過第十集呀

成功啦

其實仲有好多唯粉未接受到

B站咁快有啦

依度d人興奮到係咪諗住今晚唔訓

今次啲糖咁爆 好難訓

我都係係咁傻笑

Twitter & 微博 啲人無停過

可能後製會唔會受A社交代，cut 左佢地2 個互動位

睇返中字cut都好high

原來頭先sugar tkr話第十集萌音要求吹頭 佢係request左結婚

好驚 Tkr會幫萌音抹汗

tkr果個no plan drive其實都cut左好多

救命呢度好青春
以為自己去左邊

大家都係偵探

我都覺得自己重拾左久違既青春

真係第一次做cp粉
呢對真係真到不能再真

生日live唔知點解要cut手指督頭嗰下

就算依對CP最後不能成真
但係佢地一定會係一對好好睇&好好玩嘅朋友

希望呢個劇組嘅友誼可以直到天長地久

蘭花色 上唱歌節目 唱《你的名字》嗰首歌

tkr 究竟係有幾恨結婚
sugar 又迫問fans 比佢結
大結局又request 結婚

原來佢個對象都係得一個

應該係佢好恨同某人結婚先岩

不過講真 以mone咁識分寸既人黎講 仲會成日咁大膽同tkr玩mone同佢之間既關係真係唔似大9年既前後輩

320直播 mone成日都唔覺意用左平語
所以佢哋之間嘅關係好到 唔洗好敬語嚟溝通

成場直播都望到人地實一實

好難唔ff佢係拍緊恋つづ個時產生左想結婚既諗頭
而且個對象仲要係mone

真 兩個人之間完全冇距離感

好似小情侶咁

講明幾時結 有晒期限
真係要有對象先會講到出

望到人地隻唔同都知
又要學人個表情

不過mone 事業向上衝刺中
希望唔好要tkr 等咁耐啦

除咗有對象之外
佢都知好多唯粉
驚又好似福山雅治突然間爆出嚟話結左婚
搞到a社難做 所以幫粉 打預防針先

不過睇嚟佢嗰日high過頭

結婚果條有中字啦

睇返佢一開始已經當其他人無到
好笑

自我介紹mone講完之後佢就問大家最近做咩
完全忘記咗其他人都未出過聲就又開吹水mode
明明sugar仲話自己唔講嘢

好明顯句早d訓係tkr 特登講比mone聽既啦 講完仲要忍唔住笑 收埋自己
好甜呀救命

笑死 其實佢地4個既出現係咪為左幫佢地兩個掩飾
tkr自從拍完套劇之後就瘋狂咁推翻晒自己講既野

頂我真係睇到好撚興奮

就算係《戀久》對白
但係在live度講 好似啲曖昧/男女朋友之間嘅小情趣咁

今日無staff大笑嚟幫佢掩飾

求下佢地係埋一齊結婚

瘋狂loop扮鬼臉

仲要冇得轉鏡頭嚟掩飾

來生同仁志眼神死，做左電燈膽

佢地兩個好靜
仲好乖咁坐定喺度食狗糧

覺得佢地好悶

前面係咪有人問起Chanel 唇膏係咩事
有冇人答到？
328sugar直播佢話行開一陣收快遞
329sugar就拎住支Chanel 潤唇膏喺手
佢話係朋友送嘅

今日來生靚仔咗

最好笑係tkr仲要連續扮左兩次

就咁睇少少中字片段已經咁甜
有全程中字仲得了 救命

唔識聽都全程姨母笑，
有中字，個嘴唔會合得埋
會開心笑到崩潰

明明唔識聽 但係見到啲眼神動作已經係咁笑
期待中字

救命 就咁睇呢個post都覺得自己笑到嘴角就黎裂開

佢講個陣個tone同佢個陣搵mone影即影即有相係一樣囉好無又係怕怕羞羞咁

佢真係好寵mone

我都估唔到倒數完會砂糖會肯講バカ
前後仲要講兩次，有求必應呀
佢仲要怕羞得黎好開心咁
仲有嗰句早く寝なるよ
萌音

自膠應該係早く寝るよ

昂生叫佢講都唔肯
萌音一出聲倒數 tkr就乖乖聽話

有字幕版未呀睇生肉已經睇到好頂癮

笑到今朝個蘋果肌好酸 萌音話我拍完恋つづ都好寂寞唔知做乜好 然後tkr就話：呢個人講大話 明明即刻開始入劇組拍下一套劇(應該係未滿警察)
你follow人地個行程貼到

未呀 字幕應該有排整 尋日六把口一齊講野

應該得三幾把係咁講野姐

佢淨係知萌音即刻拍新劇
人地渡邊都係即刻拍另一套 佢完全唔知 明明同公司

其實佢地fd都好似正常...話晒同過晒兩姊妹拍劇

媽呀，睇左啲片段，甜到漏
仲誇張過生日live
Tkr記唔記得係直播

連身邊啲fd都咁

最好笑佢忍唔住話mone呃人打情罵俏既feel
佢覺得寂寞既話就要好似佢咁
完左恋つづ一直都無拍野

btw 佢唔係20/3果日話完架喇咩
琴日昂生問佢 佢都認左仲停緊喺恋つづ度

又一個策士
紅筆老師絕對係Takemone粉嚟

睇黎今次tkr又要困黑房

你睇佢20/3 份ppt唔擺tkr既愛情作品就知

你啱

睇嚟佢地真係唔記得左全球直播緊

同兩姐妹合作完都唔一定會friend嘅
後續行程係拍攝後期傾開都合理

但肯定砂糖至少有欣賞萌音呢個後輩
唔係就唔會不停cue佢唔cue同社渡邊
同埋321都有見渡邊啦
但都唔清楚佢嘅工作安排

真係眼尾都唔睇吓渡邊

畢唔到業
畫唔到休止符啦

尋日都算好成績
有10點收視
仲高過第一集
YouTube 有40萬人睇

最怕佢兩個今次被公司叫停
冇得再公費談戀愛

唔知下星期有無live呢
來生應該唔黎架喇

渡邊同佢慶祝生日都唔知人地既行程
btw其實唔係因為疫情既關係
tkr依加都拍緊另一套戲啦

下星期有冇live都未知
btw想睇來生，佢把聲好正
樓上有人話佢似周國腎
利伸腎仔粉

仲有國王brunch個女主持 佐藤栞里 佢連tkr個sugar都睇 啲心動片睇左咁多次都仲係咁興奮 尋日佢都有睇 ig story好正

tkr成日都咁高調 真係爭官宣架炸

兩個當平時facetime咁

大佬呀 大家好痴線呀
一起身見到啲Cm由 #630變到 #86X
追死人咩

今朝一起身即刻上網搵下琴晚Youtube Live有無出中字
睇返小部分嘅中字 佢兩個甜到呢
好似得佢兩個Live緊
我成日係度諗來生同渡邊係咪靜止咗嘅畫面定係Hang機
砂糖完全係直球衝向萌音呀
佢撩女就好犀利呀😂但撩萌音似乎好有難度
萌音防守太強

Btw暫時睇咗咁多地方嘅中字，雖然呢個IG唔係全段片都有中字，但大家都可以去睇下啲高甜度嘅片段

同意
昴生同萌音都fd 佢之前話自己每日都有同萌音line
不過佢都唔知萌音之後啲工作

好慘，淨係笑，冇點講過嘢

我問㗎，唔該晒 如果真係萌音送好貼心

好襯啊

《戀久》真係好勁 咁都有10.6%
好開心佢地有咁好嘅成績
不過唔想萌音俾人角色定型左做「小勇者」
希望快啲有其他新劇

渡邊明明同佢一齊揸車玩，但好似唔太熟咁

渡邊：我琴晚好眼訓呀/ 我完全插唔到嘴呀/
乜琴晚我有出現係Live度咩？！/ 事前砂糖前輩叫我傻笑就可以了

幻想緊渡邊嘅回應

可能平時都係比較前輩樣
第一次見到佢咁Hyper

渡邊心諗，琴晚嗰個係師兄嚟嘅咩咁揸車嗰個係邊個

渡邊就真係被奶先夾硬上節目啦
我諗佢都唔多願上
利申 冇睇揸車節目，但睇戀啲訪問 兩個係好明顯嘅前後輩關係

反而mone同tkr完全無前後輩關係既感覺

54321⋯⋯バカ
嗰種s好似320直播咁要砂糖即刻背台詞咁
成個直播係到灑狗糧
我覺得琴晚萌音好正

萌音拍第一集嗰陣時已經可以用抖S眼神殺
來對付依個前輩

原來尋晚好貴嗰隻狗都成為咗第2個史萊姆
講完バカ即刻掉走

tkr對住mone真係呢...
明明上一秒先話唔做 mone一數就做
錫到出晒面

隻狗仲要唔係話好平
變左道具

係，只要係萌音開口，砂糖實做
所以昂生最後都醒水，叫萌音再倒數

唔知關唔關事呢

其實點解唔比講？
明明佢成日喺sugar仲爆得仲多

如果係嘅話tkr真係好癲
佢都仲晒mone毒不能自拔

我今日係咁上b站睇吓又中字未
都係仲未有
mone真係唔易溝

覺得咁樣講個feel好曖昧
即係呢啲係得我同你先知嘅
無我同意唔准講比其他人知咁

呢啲好似解謎咁 可能tkr唔知有人會仲癲過佢
解到佢收埋既謎

其實好奇怪 佢成日都喺sugar爆啲內幕
依加竟然唔比mone講
肯定有啲野
仲要佢琴晚係咁轉唔同既叫法叫mone

好似掩飾緊平時叫佢個名咁

佢既呷醋技能有100%

我覺得佢地係朋友以上，好有好感但應該未去到一齊？

萌音絕對係好聰明，佢應砂糖得黎又唔會過界到俾唯粉攻擊的地方，有分寸。

我覺得砂糖知道萌音私下個抖S真面目，成日想引佢呢一面出黎但被萌音4兩撥千斤

好有過招的感覺

諗定下個post叫邊名都得啦
討論個直播我哋傾咗10幾頁（仲未完）

我都有咁諗過
加上萌音雖然係歌手同聲優但講做戲始終都係啱啱上軌道無奈
都需要一定嘅曝光度，而呢套劇近排又咁Hit
遲下Mone又有新歌出
東寶唔多唔少都想炒下Mone嘅人氣

但都好希望Mone同Tkr戲假情真，成功拉埋天窗

笑咗
琴晚一開Sugar同Live就新加咗十幾二十版
仲有後日嘅 Takerunoplandrive #3同下個禮拜二嘅TBS直播

快啲諗定啦大家

出左中字嘅話可以再講多個post

3000蚊嘅公仔 在萌音面子變得一文不值
公仔重要定係老婆重要

仲要唔要keep返個名好
好似又有新人入嚟傾 但係都定得7788
套劇都完咗成個月

冇呢套劇又點會有TakeMone~~~

Keep住有狗糧食好正
期待緊琴日個live快啲有中文字幕

keep呢個名，加個2字喺後面？有劇名易揾啲

東寶生意人實有咁諗啦
套戲同佐藤係真紅
唔係都唔會俾佢上兩次人哋YouTube

係4其實
第一個劇post
第二個係就咁白砂糖
讚成可以就咁加個數字喺後面

東寶原先應該係想佢多線發展
呢個我覺得第日萌音都要取捨
好難三線發展樣樣順利
但佢又鍾意唱歌
可能會行舞台劇條路多啲

單論劇集
萌歌有繼母同a班 萌音呢套之前真係冇

萌音黎緊有舞台劇

有 但係唔出名&紅
所以我想萌音快啲有新劇/歌
唔想佢俾人角色定型 做「勇者」傻白甜

贊成呀 俾人定咗型就好難走出個框框
勇者呢個角色仲要咁深入民心
好似當年開野田妹咁

起碼我到依家都仲記得

下一個POST名
1. 《戀愛『真係』可以持續到天長地久 ～ TakeMone 》
2. 《戀愛可以持續到天長地久 ～ TakeMone ∞ 》

1！

但個牆都普通，好多地方都影到
唔敢ff咁多

唔會係萌音屋企啦
官方出到，係拍劇嗰陣時影架喇

我覺得係好普通嘅牆
如果影到tkr嗰幅灰色畫就大鑊了

Btw 有冇人留意朱古力螺旋麵包呢個位

個朱古力包214影相都有出現 但係冇出現係個集劇情度

情人節朱古力啊

依個我都覺得太誇張
個個角落都差唔多架啦

痴線架

所以都要時刻保持理智

可能啲人既意思係咪話mone live個角度
同呢張好似 係咪暗示黎

唔係咁簡單架

2

唔想潑冷水，但呢個唔係砂糖筆硛
雖然我都好想係佢
但砂糖寫が字比較特別，好易認，
同張紙上面既唔同

同埋呢啲可以係萌音工作人員寫
所以唔同萌音平時字跡唔代表咩
加上本身應該係萌音送俾劇組嘅禮物
由佐藤送就古怪啦

仲要明明官方收埋咁多相 偏要po呢張出黎

我第一下以為話見到佢地兩個拖手

+1 嚇死
開緊post 請耐心等候

開左新POST
1001 先過去
《戀愛可以持續到天長地久∞》 ～ TakeMone (04）

啱啊 牆角呢啲度度都有
咁啱有色差而啲色又似啫我諗

有新Post
新嚟嘅朋友自己轉去喇

其實好似APP台POST咁
1001嗰個自己拎POST頭去開新POST咪得
咁舊POST又唔洗去到39 40頁唔到頂咁LOL

1001好頭好尾

推到1001

仲有一頁多D
一陣當左你洗版

會嘅咩
唔識呢啲
仲係新牌仔

我又推下先

好期待下星期會唔會仲有Live

用萌音嚟洗版
中左mone毒

戀到天長地久

定可能會換下人呢

來生同渡邊真係好似靜止畫面咁

推到1001

重播八年的新娘都冇咁上心宣傳

搵愛醬上嚟 佢同tkr都合作過

下面個排個三個勁好笑

佢變左宣傳部經理

有就好啦
換小石川醫生呀
或者nobu都得

搵Nobu tkr可能仲驚
無啦啦爆響口

Tkr可能當愛醬透明
萌音顧住同愛醬傾計 忘記咗tkr

好搞笑，你地兩個個名好似老婆同老公講嘢咁

已經想像到個畫面出嚟

我私心都想

我都想見到吉川愛上去吹水
睇佐藤健見到萌音同愛醬吹水，有咩反應

Mone唔理佢顧住同愛醬傾計
tkr表示

佢會自動cue
無視其他人

不過佢對女性通常溫柔啲
唔會去到紅筆渡邊咁慘

紅筆渡邊同每熊真心慘
喺正頭排食狗糧

有幾幕每熊係靜左冇郁，好似disconnect左咁

佢同渡邊靈魂出竅咁滯

紅筆都還好 整咗嗰ppt出嚟
每熊&渡邊真係唔知做左啲咩

變左做.JPG

每熊慘D，戲內戲外都比人鞭

全場：0殺/0死/0助攻

有啲位每熊真係無郁過

幫推

推，呢張兩個嗰樣都好幸福
後面觀眾反應都好真實

呢幕靚到

其實我全程都係望住左上角
其他幾個無為意到

我開頭睇哂六格，
然後zoom大到得返佢地兩個

1000